<resources>
    <string name="app_name">Projeto Redes</string>
    <string name="serv_desc">
        Serviço de monitoramento de mensagens para análise de sentimentos do usuário.
    </string>
    <string name="str_erro_load_text">
        Não foi possível carregar as mensagens enviadas. Caso esteja utilizando o app pela primeira vez,
        Lembre-se de permitir o app na seção de Acessibilidade do seu dispositivo. (Configurações -> Acessibilidade ->Projeto Redes -
        Mantenha essa opção ativa para correto funcionamento.)
    </string>

    <string name="btnLexico">Salvar Configuração.</string>
    <string name="str_msg_load">Mensagens carregadas com sucesso!</string>
    <string name="bt_service_start">Inciar o serviço de captura de mensagens.</string>
    <string name="bt_service_start_description">
        Inicia o serviço de acessibilidade que e responsável por gravar as mensagens do WhatsApp. Para isso, habilite o aplicativo
        nas configurações de acessibilidade do sistema. O botão abaixo e um atalho ;)
    </string>
    <string name="bt_service_end">Parar aplicação.</string>

    <string name="tx_desc_tempo">Defina o tempo que deseja que ocorra a execução do algoritmo: </string>
    <string name="intervalo_minutos">%d Minutos</string>
    <string name="str_alarm_set">Analisador léxico setado para executar em %d minutos.</string>

    <!-- String de permisão das autorizações do android -->
    <string name="autorizacao_acesso_dados_de_uso">Autorização para obter dados do dispositivo.</string>
    <string name="autorizacao_acesso_dados_de_uso_descricao">
        Essa autorização e necessária, e utilizada somente para obter o histórico de consumo de ‘internet’ do dispositivo
        no tempo em que esteve conectado a uma rede WI-FI.
    </string>

    <string name="permisao_acesso_telefone">Autorização para obter dados da rede de telefonia móvel.</string>
    <string name="permisao_acesso_telefone_descricao">
        Essa permissão e necessária, e utilizada somente para obter os dados de utilização de redes móveis. Caso não seja concedida, os dados referentes a utilização
        de rede móvel não será coletado.
    </string>

    <string name="permission_authorize">Autorizar</string>

    <!-- Descrição do MyAccessibilityService -->
    <string name="myAccessibilityService_title">Serviço de acessibilidade.</string>
    <string name="myAccessibilityService_desc">
        Este é a forma de salvar as mensagens enviadas pelo WhatsApp. Com ele ativado, ao enviar qualquer mensagem para qualquer contato
        utilizando o WhatsApp, essa mensagem será salva para posterior análise de sentimento.
    </string>

    <!-- Nomes botoes activity prinipal -->
    <string name="btn_net_usage">Ver uso de internet.</string>
    <string name="btn_cancelar_lexico">Configurar execução automática.</string>
    <string name="bt_continuar">Continuar</string>
    <string name="bt_cancel">Cancelar</string>
    <string name="btIniciarAplicacao">Iniciar aplicação.</string>
    <string name="btPararAplicacao">Parar aplicação.</string>
    <string name="btResultadoClassificador">Resultado final.</string>
    <string name="btHelpUsoInternetDescription">Uso de internet do celular.</string>
    <string name="btHelpResultadoLexicoDescription">Resultado léxico.</string>
    <string name="btHelpResultadoFinalDescription">Resultado final do processamento.</string>
    <string name="btHelpIniciaPararAplicacaoDescription">Iniciar / Parar aplicação.</string>
    <string name="btAjudaUsoDeInternet">
        Aqui está o resultado da captura de dados pela internet. Caso não tenha nenhum dado informado, verifique se o serviço de captura está
        ativo e foi dada as autorizações de acesso a serviço de telefone, que e responsável por fornecer acesso os dados móveis usados,
        e autorização de acesso aos dados do telefone, que é responsável por fornece acesso aos dados de uso de WI-FI.
    </string>
    <string name="btAjudaResultadoLexico">
        Aqui está o resultado da análise léxica de cada sentença analisada.
    </string>
    <string name="btAjudaResultadoFinal">
        Aqui está o compilado da análise, isto é, quando e definido o intervalo de tempo da análise, e feita a análise das mensagens
        e então e definido o sentimento do usuário no intervalo indicado, o consumo de dados de internet nesse tempo, no
        modelo já definido para análise destes dados.
    </string>
    <string name="btAjudaIniciaParaAplicacao">
        Aqui e onde é iniciado e configurado o tempo de captura dos dados de consumo de internet.
        Assim como e dada as devidas autorizações para a coleta de dados de consumo de internet funcionar corretamente.
        Caso o serviço esteja em execução, lê será interrompido e automaticamente será revogado as autorizações de funcionamento.
    </string>


    <!-- Nomes activity netusage -->
    <string name="bt_reload">Recarregar</string>
    <string name="dt_inicio">Inicio: %s.</string>
    <string name="dt_fim">Fim: %s.</string>
    <string name="time">Tempo: %d minutos.</string>
    <string name="tx_wifi">Wifi: %s.</string>
    <string name="tx_mobile">Mobile: %s.</string>
    <string name="tx_total">Total: </string>
    <!-- Nomes activity lista menssagens usuario -->
    <string name="bt_usr_msg">Mensagens do usuário</string>
    <string name="tx_msgs">Mensagens salvas pelo aplicativo.</string>
    <string name="tx_usr_data">Data: %s</string>
    <string name="tx_usr_msg">MSG: %s</string>

    <!-- Nomes activity lexico_result -->
    <string name="tx_lexico_desc">Frases processadas pelo léxico.</string>
    <string name="bt_lexico_result">Ver resultado do léxico.</string>
    <string name="tx_result_ls">Sentimento: %s</string>

    <!-- Strings activity_resultado_final -->
    <string name="tx_sentimento">Sentimento: %s</string>
    <string name="title_activity_recebe_conversa_exportada_whatsapp">
        ActivityRecebeConversaExportadaWhatsapp
    </string>
    <!--
    This string is used for square devices and overridden by hello_world in
    values-round/strings.xml for round devices.
    -->
    <string name="hello_world">Hello Square World!</string>


    <string name="btAjudaAcessoTelefone">Essa autorização e necessaria pra que seja possivel capturar os dados de uso de redes móveis.</string>
    <string name="btAjudaAcessoDadosTelefoneTexto">Essa autorização e para que seja possivel a captura de dados de uso conectado a WI-FI.</string>
    <string name="btAjudaCapturaMensagensText">Para que seja possivel capturar as mensagens que é enviada pelo WhatsApp.</string>
    <string name="btAjudaTempoExecucaoLexicoTexto">Configura o intervalo que será realizado a análise das mensagens e a captura dos dados de uso de internet.</string>
    <string name="bt_ajuda_aplicativo">Sobre Aplicativo</string>
    <string name="bt_inicia_analise_mensagens">Iniciar Análise</string>
    <string name="instrucao_autor">Escolha um autor das mensagens para realizar a análise do sentimento.</string>
    <string name="btAjudaAplicativo">Esse aplicativo foi desenvolivido para poder realizar análise léxica das mensagens
    enviadas pelo WhatsApp, capturar dados sobre a quantidade de internet utilizada no dispositivo no horário estipulado
    pela captura de mensagens e então poder traçar um perfil que relaciona o sentimento do usuário em Positivo e Negativo
    e o seu consumo de internet.</string>
</resources>
