<resources>
    <string name="app_name">Uni-Sentiment</string>
    <!-- String de permisão das autorizações do android -->
    <string name="autorizacao_acesso_dados_de_uso">Autorização para obter dados do dispositivo.</string>
    <string name="autorizacao_acesso_dados_de_uso_descricao">
        Essa autorização e necessária, e utilizada somente para obter o histórico de consumo de ‘internet’ do dispositivo
        no tempo em que esteve conectado a uma rede WI-FI.
    </string>
    <string name="permisao_acesso_telefone">Autorização para obter dados da rede de telefonia móvel.</string>
    <string name="permisao_acesso_telefone_descricao">
        Essa permissão e necessária, e utilizada somente para obter os dados de utilização de redes móveis. Caso não seja concedida, os dados referentes a utilização
        de rede móvel não será coletado.
    </string>
    <string name="permission_authorize">Autorizar</string>
    <!-- Nomes botoes activity prinipal -->
    <string name="btn_net_usage">Ver uso de internet.</string>
    <string name="btResultadoClassificador">Resultado final.</string>
    <string name="btHelpUsoInternetDescription">Uso de internet do celular.</string>
    <string name="btHelpResultadoLexicoDescription">Resultado léxico.</string>
    <string name="btHelpResultadoFinalDescription">Resultado obtido.</string>
    <string name="btHelpIniciaPararAplicacaoDescription">Iniciar / Parar aplicação.</string>
    <string name="btAjudaUsoDeInternet">
        Aqui está o resultado da captura de dados pela internet. Caso não tenha nenhum dado informado, verifique se o serviço de captura está
        ativo e foi dada as autorizações de acesso a serviço de telefone, que e responsável por fornecer acesso os dados móveis usados,
        e autorização de acesso aos dados do telefone, que é responsável por fornece acesso aos dados de uso de WI-FI.
    </string>
    <string name="btAjudaResultadoLexico">
        Aqui está o resultado da análise léxica de cada sentença analisada.
    </string>
    <string name="btAjudaResultadoFinal">
        Aqui está o compilado da análise, isto é, quando e definido o intervalo de tempo da análise, e feita a análise das mensagens
        e então e definido o sentimento do usuário no intervalo indicado, o consumo de dados de internet nesse tempo, no
        modelo já definido para análise destes dados.
    </string>

    <!-- Nomes activity netusage -->
    <string name="bt_reload">Recarregar</string>
    <string name="time">Tempo: %d minutos.</string>
    <string name="tx_wifi">Wifi: %s.</string>
    <string name="tx_mobile">Mobile: %s.</string>
    <string name="tx_total">Total: %s</string>
    <string name="dt_fim">Fim: %s</string>
    <string name="dt_inicio">Inicio: %s</string>

    <!-- Nomes activity lexico_result -->
    <string name="tx_lexico_desc">Frases processadas pelo léxico.</string>
    <string name="bt_lexico_result">Ver resultado do léxico.</string>
    <string name="tx_result_ls">Sentimento: %s</string>

    <!-- Strings activity_resultado_final -->
    <string name="tx_sentimento">Sentimento: %s</string>
    <string name="title_activity_recebe_conversa_exportada_whatsapp">
        Mensagens recebidas
    </string>

    <string name="bt_ajuda_aplicativo">Sobre Aplicativo</string>
    <string name="escolha_nome">Escolha seu nome abaixo:</string>
    <string name="btAjudaAplicativo">
        Esse aplicativo foi desenvolvido para poder realizar análise léxica das mensagens enviadas pelo WhatsApp.
        Capturar quantidade de trafego de dados recebidos/transmitidos no horário e intervalo estipulado pelo usuário,
        e então poder traçar um perfil que relaciona o sentimento do usuário em Positivo e Negativo e
        o seu consumo de internet.
    </string>

    <string name="ic_help_menu">Ajuda</string>
    <string name="ic_contato_menu">Participar da Pesquisa</string>
    <string name="contato_descricao">Caso queira entrar em contato para participar da pesquisa, envie um email para nós!</string>
    <string name="bt_contato">Enviar Email</string>
    <string name="contato_participar">
        Olá, gostaria de participar da pesquisa!
    </string>
    <string name="email_padrao">email@email.com</string>
    <string name="aplicativoEmailNaoInstalado">
        Por favor, instale um aplicativo de email para poder enviar os dados.
    </string>

    <string name="ajuda_tela_mensagens_exportada">
        Nessa tela e mostrada as mensagens que você selecionou para realizar a analise léxica. Para prosseguir,
        você deve selecionar o botão que corresponde ao seu nome de usuário, então a análise ira iniciar, e apos
        finalizar sera levado a tela inicial da aplicação, onde poderá ver os resultados da análise, ver seu consumo
        de internet no período das mensagens (baseado na data de envio de cada mensagem) e poder enviar os resultados para análise.
    </string>

    <string name="btIniciaAnalize">Iniciar Análise</string>
    <string name="tutorial">Como usar o aplicativo</string>
    <string name="tempo_execucao">Selecione o tempo de captura dos dados de internet.</string>
</resources>
