<resources>
    <string name="app_name">Uni-Sentiment</string>
    <!-- String de permisão das autorizações do android -->
    <string name="autorizacao_acesso_dados_de_uso">Autorização para obter dados do dispositivo.</string>
    <string name="autorizacao_acesso_dados_de_uso_descricao">
        Essa autorização e necessária para obter o histórico de consumo de ‘internet’ do dispositivo
        no tempo em que esteve conectado a uma rede WI-FI.
    </string>
    <string name="permisao_acesso_telefone">Autorização para obter dados da rede de telefonia móvel.</string>
    <string name="permisao_acesso_telefone_descricao">
        Essa permissão e necessária para obter os dados de utilização de redes móveis. 
        Caso não seja concedida, os dados referentes a utilizaçã de rede móvel não será coletado.
    </string>
    <string name="permission_authorize">Autorizar</string>
    <!-- Nomes botoes activity prinipal -->
    <string name="btn_net_usage">Ver uso de internet.</string>
    <string name="btResultadoClassificador">Resultado final.</string>
    <string name="btHelpUsoInternetDescription">Uso de internet do celular.</string>
    <string name="btHelpResultadoLexicoDescription">Resultado léxico.</string>
    <string name="btHelpResultadoFinalDescription">Resultado obtido.</string>
    <string name="btHelpIniciaPararAplicacaoDescription">Iniciar / Parar aplicação.</string>
    <string name="btAjudaUsoDeInternet">
        Aqui está o resultado da captura de dados pela internet. Caso não tenha nenhum dado informado, verifique se o serviço de captura está
        ativo e foi dada as autorizações de acesso a serviço de telefone, que e responsável por fornecer acesso os dados móveis usados,
        e autorização de acesso aos dados do telefone, que é responsável por fornece acesso aos dados de uso de WI-FI.
    </string>
    <string name="btAjudaResultadoLexico">
        Aqui está o resultado da análise léxica de cada sentença analisada.
    </string>
    <string name="btAjudaResultadoFinal">
        Aqui está o compilado da análise, isto é, quando e definido o intervalo de tempo da análise, e feita a análise das mensagens
        e então e definido o sentimento do usuário no intervalo indicado, o consumo de dados de internet nesse tempo, no
        modelo já definido para análise destes dados.
    </string>

    <!-- Nomes activity netusage -->
    <string name="bt_reload">Recarregar</string>
    <string name="time">Tempo: %d minutos.</string>
    <string name="tx_wifi">Wifi: %s.</string>
    <string name="tx_mobile">Mobile: %s.</string>
    <string name="tx_total">Total: %s</string>
    <string name="dt_fim">Fim: %s</string>
    <string name="dt_inicio">Inicio: %s</string>

    <!-- Nomes activity lexico_result -->
    <string name="tx_lexico_desc">Frases processadas pelo léxico.</string>
    <string name="bt_lexico_result">Ver resultado do léxico.</string>
    <string name="tx_result_ls">Sentimento: %s</string>

    <!-- Strings activity_resultado_final -->
    <string name="tx_sentimento">Sentimento: %s</string>
    <string name="title_activity_recebe_conversa_exportada_whatsapp">
        Mensagens recebidas
    </string>

    <string name="bt_ajuda_aplicativo">Sobre Aplicativo</string>
    <string name="escolha_nome">Escolha seu nome abaixo:</string>
    <string name="btAjudaAplicativo">
        Esse aplicativo foi desenvolvido para poder realizar análise léxica das mensagens enviadas pelo WhatsApp.
        Capturar quantidade de trafego de dados recebidos/transmitidos no horário e intervalo estipulado pelo usuário,
        e então poder traçar um perfil que relaciona o sentimento do usuário em Positivo e Negativo e
        o seu consumo de internet.
    </string>

    <string name="ic_help_menu">Ajuda</string>
    <string name="ic_contato_menu">Participar da Pesquisa</string>
    <string name="contato_descricao">Para poder participar da pesquisa é fácil, envie um email para vcmborges@ufg.br dizendo que deseja participar da pesquisa!</string>
    <string name="bt_contato">Enviar Email</string>
    <string name="contato_participar">
        Olá, gostaria de participar da pesquisa!
    </string>
    <string name="email_padrao">email@email.com</string>
    <string name="aplicativoEmailNaoInstalado">
        Por favor, instale um aplicativo de email para poder enviar os dados.
    </string>

    <string name="ajuda_tela_mensagens_exportada">
        Nessa tela e mostrada as mensagens que você selecionou para realizar a analise léxica. Para prosseguir,
        você deve selecionar o botão que corresponde ao seu nome de usuário, então a análise ira iniciar, e apos
        finalizar sera levado a tela inicial da aplicação, onde poderá ver os resultados da análise, ver seu consumo
        de internet no período das mensagens (baseado na data de envio de cada mensagem) e poder enviar os resultados para análise.
    </string>

    <string name="btIniciaAnalize">Iniciar Análise</string>
    <string name="tutorial">Como usar o aplicativo</string>
    <string name="tempo_execucao">Selecione o tempo de captura dos dados de internet.</string>
    <string name="bt_proximo">Proximo</string>
    <string name="bt_voltar">Voltar</string>

    <string name="parte_um_frag">
        Olá, seja bem-vindo ao UniSentiment.
        Esse aplicativo foi desenvolvido para auxílio
        a uma pesquisa que visa associar o sentimento
        do usuário com o seu consumo de “internet”.
        Isso e feito analisando as mensagens que é
        enviado pelo WhatsApp e capturando dados
        de uso de “internet” no dispositivo.
        Para poder participar da pesquisa, basta enviar
        um e-mail para vcmborges@ufg.br dizendo que
        deseja participar, e seguir as demais instruções.
        Para ajudar, clique no botão abaixo que será aberto o aplicativo de e-mail padrão do celular com os dados preenchidos.
    </string>

    <!-- Tutorial tela como usar o aplicativo -->
    <string name="comoUsar">Como funciona?</string>
    <string name="comoFuncionaExpliccao">
        A análise das mensagens e feita usando o algoritmo Léxico, com isso as mensagens são classificadas como sendo Positivas ou Negativas.
    </string>
    <string name="comoExportarMensagens">
        Como o aplicativo tem acesso as mensagens?
    </string>
    <string name="exportarMsg1">
        Para isso, você deve abrir o WhatsApp escolher uma conversa que será então exportada para o aplicativo. Ir nas opções da conversa.
    </string>
    <string name="exportarMsg2">
        Escolher a opção mais.
    </string>
    <string name="exortarMsg3">
        Após escolher, deverá ser mostrada uma opção semelhante a essa, onde e possível ver o ícone do aplicativo e
        demais outros aplicativos. Escolha o Uni Sentiment - Mensagens, e então a conversa será exportada para o aplicativo.
    </string>
    <string name="exportarMsg4">
        Após a escolha do aplicativo, essa será a tela inicial, onde temos  as mensagens que foi enviada, e a opção de iniciar a análise das mensagens.
    </string>
    <string name="exportarMsg5">
        Ao clicar em iniciar análise, será pedido algumas autorizações caso não tenha feito. Será explicado mais nas próximas telas.
    </string>

    <string name="acessoDadosWiFi">Acesso aos dados Wi-Fi.</string>

    <string name="autorizacao_wifi">
        Sem essa permissão não será possível coletar os dados recebidos e transmitidos na Internet, que e essencial para a pesquisa.
        Essa autorização pode ser dada agora, ao clicar no botão abaixo. Caso não de, será pedida ao iniciar a execução do léxico.
        No caso da autorização não ser dada, a análise não poderá ser executada.
    </string>

    <string name="botaoAutorizarWiFi">Autorizar Wi-Fi</string>
    <string name="botaoAutorizarDadosMoveis">Autorizar dados móveis</string>
    <string name="autorizarDadosMoveisTitulo">Acesso a dados internet móvel</string>
    <string name="autorizarDadosMoveisExplicacao">
        Caso essa permissão não seja dada, não será possível capturar esses dados, o algoritmo não será executado.
        Caso queira dar essa permissão agora, apenas clique no botão abaixo para autorizar. Se essa autorização for
        revogada, ou não dada nesse momento, sempre que a execução do algoritmo iniciar, ela será pedida caso não seja concedida.
    </string>

    <string name="tempoCapturaDadosRede">Aqui você deve configurar o intervalo da captura dos dados de internet.</string>
    <string-array name="intervalos_captura_dados_rede">
        <item>15 Minutos</item>
        <item>30 Minutos</item>
        <item>45 Minutos</item>
        <item>1 Hora</item>
        <item>2 Horas</item>
        <item>4 Horas</item>
        <item>8 Horas</item>
    </string-array>

    <string name="tx_identificador_usuario">
        Para finalizar, ao solicitar participar da pesquisa, você deve ter recebido um identificador único, logo digite esse
        identificador abaixo, ele servirá apenas para identificar o resultado produzido. Em nenhum momento nenhuma mensagem
        sua será enviada para nós. Apenas os resultados finais, que será a data da execução do algorítimo, a soma do consumo
        de internet, pelo Wi-Fi e dados móveis. Caso ainda não tenha essa identificação, poderá ser dada ao realizar
        a análise das mensagens.
    </string>
    <string name="nao_pode_gravar_configuracoes">
        Não pode finalizar sem inserir um identificador de usuário.
    </string>
    <string name="edtIdentificadorUsuarioHint">Insira aqui seu identificador</string>
    <string name="btAutorizarAplicacao">Autorizar aplicação</string>
    <string name="btConfgIntervaloCapturaDadosRedes">Confirar intervalo de captura de dados da rede</string>
    <string name="btFinalizarConfiguracao">Finalizar Configuração.</string>
</resources>
